翠竹鵬程竹園撚入

打開個地圖入邊成個竹園一間黃店都無，又話金大仙，究竟邊間店係黃，有無金大仙巴絲可以報下料，落去食個飯都好辛苦，最黃唔通已經係譚仔三哥？

1

唔駛推
完全冇

街市有間係黃，其他真係唔知

求解lm

成個黃大仙得新蒲崗/鳳德/慈雲山/鑽石山叫有少少正餐黃店，樂富/龍翔嗰頭係離譜到一間都冇，成區夾埋得廿間都未必有

落鳳凰村啦
本身竹園都冇野食

想問係邊間？賣野食定買餸？

我打開個app，屌啦星頂哂得間綠，乜撚野事呀

唯有死死地氣求其入一間唔係藍

落到去好似係有多d黃，但本身住上山，好難次次都落山食

咁灰

係咪冇乜黃絲開餐廳

街市入面食住上

通常上慈雲山幫襯
但值得既

慈雲山盡量六日會去，但一至五有時真係近近地搞掂算，無計

多謝ching，介唔介意share多少少點解係黃

真心覺得黃餐廳尤其是係基層區真係難搵

全黑口罩去 佢比完個飯我之後講左句小心啲

住翠竹真係慘過食屎

住就okay既，係食野麻煩d

住係空氣好囉，但食野真係慘

Ching都係住呢頭？住係真係okay，野食就真係無得搞，本身自己又唔會煮飯，一係竹園一係211返落去食

淨係知鳳凰邨甜品舖小食舖、慈雲山粥舖加騰屋
仲有無?

竹園間德發之前入親去都聽到班客勁撚大聲係度屌示威者，永久blacklist

黃唔黃關你春事咩,屋邨有得食就算啦,一陣領展玩野唔續比黃店咁就係仆街冚家剷啦

係呀 住左二十幾年
但竹園同黃大仙都好少黃店

岩岩搬黎幾個月，投票地址都未轉
黃店得樓下兩間糖水，宜家食譚仔當自己食緊黃店了

竹園餐廳夠哂中立 竹南竹北4個侯選人貼哂海報

翠竹間茶記個水吧佬其實好黃
佢播榮光 仲大大聲唱 話係香港國歌

今日先食完，剩係見到藍色poster，以為係藍

有d咁既事無聽過

認真咩? 間茶記日日tvb

竹園咁多廢老，邊間店都實有人屌手足，做得生意如果唔係黃到發金又好難屌走d客，所以都好難判斷既..

衝衝子我無撚用唔敢做，和理非黃色經濟圈算係我可以做到既野，所以真係關我春事，照你咁講法全部黃店一揚左出去都有業主加租風險，咁係咪唔做黃色經濟圈？

翠竹算peaceful，無人屌，但個tvb係咁播都食唔落。隔離間生果舖其實幾黃，我成日入去飲果汁特登

因為好多餐廳都無表明立場⋯⋯

你岩 有時唔想去咁遠就食竹園街市檔小食車仔麵
個老闆幾好人幾nice 不過真係唔知佢政治立場

鑽石山都無咩，得糖水/賞茶

我都耐唔耐會食，老細係幾nice，不過我本身唔係好好車仔麵

其實我己經好低要求，搵間唔藍既入去食已經好足夠

絲打唔好唔記得有間黃到發金既韓國燒肉係商場入邊

你入去食晚餐感受下

串燒個間？海南雞飯幾好食係黃就好，介唔介意講講點知係黃

通常食晏就多都係，夜晚周圍d茶記都滿哂係廢中廢老，成個黃大仙都係咁，所以無諗過最後黃大仙會全勝

竹園幾間茶餐廳都係藍，貼晒工聯會候選人poster
係街市d 食檔就唔知

18區黃藍食店Bot

好似唔太齊，但都thanks for sharing

樓上話原來貼哂咁多個候選人

間野又貴又唔好食
雖然真係好黃

食住上牛丼同特色Curry都好撚正

粥舖係幸福粥店？想問吓點知係黃

發記
上網有人講

唔記得邊到睇金大班係藍
冇fc

越式咖哩牛腩

咁就夠哂啦格離間煲仔飯其實個湯幾好飲不過都係不了

我都有聽到，不過家下好似無左
用andriod電話幫佢轉台得唔得

211都收皮喇！成日無車，站長又廢！

我見好多人都屌哂鬼，話211食左屎又乜又物，我新搬黎可能唔知，但我覺得除左星期六日日頭係衰d之外，其他時間都幾密班次

上海野係個間印尼野格離個間？有次聽過佢屌示威者搞事，話要帶個仔返大陸讀書，以後都無再食過

咁福建又唔一定藍既，香港好多福建人，北角個幾條傻9唔代表全部人既

不過我見到福建個名都係一次都無入過去食

焗飯焗意粉呀叔？估唔到wor佢整得幾好食其實，不過係慢d，同埋好油

有次想食下 都話賣晒
間垃圾大陸面收左皮真係好
貴到仆晒街

我反而覺得飯麻麻，個湯好正，印尼野格離間上海野之前個呀姐係藍，聽過佢屌示威者，話要帶仔返大灣區讀書

垃圾大陸麵係邊間？餃子對面個間？

係 好撚貴
仲用大陸腸又難食

幸福粥店藍藍地
聽過佢講啲暴徒搞事打爛曬啲野

咁就爽了，日日幫襯

食過一次咁大把，又無禮貌閪口閪面係咁倒d化學野落去，仲收成差唔多60蚊碗，執柒左係有道理

開名啦不如

金大班唔係黃咩 播rthk同viutv😂 仲話同香港人同行

竹園新開個間茶記知唔知咩料

原來咁多手足住附近

翠竹垃圾地方, 住其實還可以, 但交通同食真係極不方便, 有時玩夜左過左時間無211就含家產, 屌你老母係黃大仙爬山咁爬返屋企, 個朋友返到屋企沖完涼煲完劇打埋飛機訓埋覺, 我仲係翠竹條斜路爬緊

係竹園南村冬菇亭做左好多年既金源都執左了
雖然唔係黃店

之前係果度食夜晚 見播cctvb 又倫伯演唱會 仲以為係藍

屌你老母成個樂富咁多餐廳,得賞茶好似黃

我情願食譚仔，間野太重口味，食完好口渴，同埋陣味好化學，anyway已經執左反而間印尼野幾好食，點知咁快就byebye

行到尾個間？我覺得幾好食其實，碟頭又大，之前叫左個炒飯成座山咁，不過好似係藍，同埋已執anyway

根本成個黃大仙區嘅黃店數量同比例真係好撚惡劣得新蒲崗同慈雲山叫做好d
彩雲竹園一帶0黃店，連黃大仙呢個中心區域都可以一間黃食肆都冇
加上一向以多老人舊區見稱，結果竟然係呢區比黃營拎哂議席真係幾莫名其妙

彩虹都係咁
不過間綠睇報嘅料應該係ok

深水埗好多黃店

mk有通宵van去到竹園道喎

好慘

唔撚係掛, 你唔好同我講我做左20年傻仔

我剩食紅汁，所以次次去都係食肉意，除左慢少少同有d油，其實真係幾正

識食

其實我覺得問題係在於黃店標準set得太高，必須要參加罷市/有捐錢比星火/有真係參與前線先至做到黃店，但其實係我心目中只要係同路人同聲同氣我己經okay，樓上巴絲都講左好多間黃店，但無一間list出黎就係最好例子

後生仔行快兩步當練氣啦

旺角道西記粥舖上車

呢樣又真
藍店嘅大部分都係老闆/員工9up幾句就被bluelist，冇乜幾多係有做實質嘢
但調番轉言談間被發現嘅黃店係極少被list

有冇翠竹手足今晚10點鳩叫？

有時都無人應我

未試過7-8點，我唔知，我唔識，我唔清楚

多謝哂，又mark多間野食

我見都幾多人下，早餐唔貴，諗住搵次去試試

真係唔開po都唔知

同問樂富上次黎到又係唔知食乜好，最後求其入間non藍算

同問，邊度上車

岩岩搬黎，覺得真心好住，耐唔耐會去跑山，有時想趕食野就真係難搞少少不過

邊間non藍

好中意

我之前都成日去食
而家已經冇去

大家真係要支持下 試左返唔到轉頭

煙三文魚都正

但d班次好q疏 跟住排隊d人就會開始組隊搭的士

咁真係的士算，返去都係幾十蚊

巴打咁夜未訓呀 啱啱食完泰式炸脾飯

做緊公司野訓唔著，咁凍廢事行落去，屋企吹到發發聲好痴線

黃大仙兩個商場好多嘢食但得賞茶係黃 你話中立都還好吖，屌你老味，係幾乎全部都係藍

牛八/靠得住/ant one/美心系列全部

唯有死返去大快活/eurogogo呢堆中間路線

係區內食既幾乎餐餐都大快活

彩雲撚表示都係無黃店

好似係 花園街尾 麥記樓下等車
不過好似要1am 先開始有
有錯請更正

Eurogogo係藍

啱啱食完朱牛啡 真心正
即叫即做絕對對得住個價錢
不過真係好少人食 大家多d幫襯

其實數數下都有唔少黃，之後一定會幫襯

牛朱啡隔離個間日本野其實都好出色，我見個老細整d野都好有心機，佢個炒烏冬拎出中環賣1舊水up做lunch都一定有人食

屌

我試過一日兩餐大快活
黃大仙真係黃食沙漠嚟

貴左少少 不過真心好食 真係有心整
但次次行過都見到冇咩生意

係咪焗飯果間？40蚊？

你哋黃大仙區有段時間班街坊好勇武喎

係，40蚊其實又未至於貴，不過係竹園呢度野食實在真係太平

都算平啦 出面食應該起碼5-60蚊
佢仲要黃
竹園d兩餸飯都要3x啦
知唔知臨記係黃定藍？個18蚊魚蛋河幾抵屌

兩餸飯我成日都懷疑係咪黃，又後生又成日黑衫黑褲

我就係唔知有乜黃先上黎開po問，真係唔知臨記

見到佢地老夫老妻又冇咩生意好慘咁
原來係黃店 要多d幫襯

翠竹撚揮手最近都食咗幾餐竹園街市間半島，野食同價錢唔錯，但落單d 阿姐好妹其實一直都唔太知街市入面有邊間好食，淨係食過水果茶隔離間日本野同埋鐵板芝皇。講開又講黃大仙真係冇黃店成個龍翔同黃大仙中心都差唔多冇間食得要食好嘢最近都要上慈雲山

翠竹今日坐到好人姐姐架211心情都特別靚

其實聽完咁多位巴絲講，黃大仙都唔係無黃店，只係無d黃到金既店姐，宜家街市經巴絲介紹完都好多選擇

日本野出品其實好撚高質，鐵板皇個晏就真係抵食到爛

有啲係個客鳩噏已經被blacklist

之前在apps 見到

Good wor呢個絲打係用咩app? Whatsgap見唔到

岩岩食完間咖哩飯再係泰國野外賣成個人心情靚哂

依間我成日食，一係食鐵板扒果間

用呢個，易揾餐廳

正 先三十幾蚊

Thank you絲打

慈雲山其實都係得3間
老豆廚房 家藤同嵐屋

估唔到竹園都有黃店

蒲點？孖寶pizza？我睇和你eat 呢兩間都幫襯得 試過幾好食

唔太多人講
分唔到黃藍
主要3間已經分到/確認

早2個月夜晚買過鐵板芝王
2條老野喺到屌人示威
不過似係冇乜認識咁講 冇特別撐警撐政府
唔知而家會唔會有變
btw雞扒腸蛋燒汁炒公仔麵好抵食

個老板娘成60幾歲，真係睇唔出，最好笑係成日同佢講落單d野次次都硬係至少記錯一兩樣野

得閒等野食坐低食就教育下佢地啦，有時真係接收唔到d資訊所以先變藍

我睇黃藍地圖仲有多兩間
如果加埋鳳德邨對面果頭就再多兩三間黃店

記性撚個老闆娘成日記錯單 笑死

鳳凰村個邊有糖水但未試

食過就會明

兩間都超黃，想甜嚐甜直情多人到食唔到，去左幾次都fail

有冇人知 mos burger 黃 定 藍？

臨記係大家樂

foodpanda

以前唔知食咩就去必食站食車仔麵
加辣醬

好撚多馬騮

爸打睇落2,3座wor,我都係呢邊

係啊 大家要多多支持

之前食開
食左牛朱啡之後返唔到轉頭

支持佢地 佢地有心煮野 係好好食 佢地啲野出面賣60-70都有市場

次次都早15分鐘whatsapp定佢叫佢焗定先,落去即刻有得食,巴絲都可以,慳返等時間

同老細傾計佢對煮野食真係好有心研究,成日坐低掛住吹水,講足半個鐘都未食到兩啖

有冇買過佢d 25蚊個d野飲
想試薄荷朱古力

拿 真黃店黎

我好幾次同佢吹水吹到佢整錯飯

有
大杯裝 幾重薄荷味

係
佢個三文治先掂
好大份
仲要香草包 好正

我次次都落去叫

off topic 講下新蒲崗

其實都唔係太多，夜晚肥仔銘冇開，黃店得粉面，車仔面，唔夠飽
有間新xx/香x味道茶記我覺得係綠多過黃
冇任何文宣又會開tvb

deal

竹園有冇tg gp?
可以搵多d人

新蒲崗夜晚都係呀活算啦
本身啲茶記又唔係好食

間嘢係邊

佢地啲和牛粒好好食

竹園街市

不如開個？？？

再過啲嘅長沙灣都有唔少

台灣東元集團與日本摩斯食品服務（摩斯漢堡母公司）合資成立的安心食品服務公司，擁有摩斯漢堡在台灣、新加坡、澳洲、中國大陸、香港的特許經營權

可以 不過有冇人入

跪求黃店入侵

新開個間半島冰廳有無人試過

我入

我又入

個僵屍牛肉米粉好食！嚟緊好想試吓佢個兒童鴛鴦

要搵人開

呢間無立場?

暫時唔知 不過入邊啲姐姐好好人 服務暫時好好

啱啱去食。我老母嗌左個炒公仔麵好難食成pat野
我果個生炒牛肉飯就幾好

我去親都係食常餐

樓主開？

又真係未試過野飲，本身唔係好好甜野

真係未試過wor 點先有

小弟垃圾做野太忙，晏就無時間坐到咁耐

星期六夜晚去支持下

垃圾

又去G持

香蒜火腿意粉幾好味

藍定黃

係正架

有冇人知金大班黃唔黃

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

見悅東小食有幾隻聖誕pepe 黃?

富記 賣粉絲煲嗰間都播住反送中啲歌嚟做生意
竹園街市黃店係咪要抬頭喇

各位仙友, 有冇人知香港達人藍定黃?

香港達人好似就係椰林閣嘅。價錢好貴下

價錢其實自從垃圾領展裝修完 間間都差唔多
如果頂得順dry d 就日日拎住學生價30幾蚊食個扶梯隔離個間cafe

見和你eat個app話佢係藍。但藍嘅原因【只屬傳言 / Hearsay ONLY】網友報料指：9月8日，去食晚飯時親耳聽到店員同其他中年食客睇電視傾計，話示威者又放火痴晒線
自行判斷

咁樣講講下其實都幾多黃店，不過全部都隱性黃咁解

腸粉佬？

黃大仙區咁多公屋領匯場，
十有九藍啦

金大班難食到仆街 去竹園餐廳食多 啲伙計幾中立下

樂富有賞茶

有無得些牙多少少

聽過話手足搞到人返唔到工唔岩亦都有聽高警察亂打人在先

間野真心難食 以前有個收銀呀叔又好串咁
比我就幫襯街市堆黃店先啦

個個應該經理，應該藍到仆街(我覺得有，未fc)

多d幫襯樂富三禾 好黃下
電視淨係播港台 又貼左文宣係舖頭
地鐵站出邊拜陳同學同周同學個壇老闆娘有份搞

下午茶抵食, 吉豬拼西多, 勁撚大份

好似好正喎！幾多錢！

三禾同有咸有甜藍到發黑架
有人話佢仔接左手 仔係黃既
咁但係盤生意仍然入兩老袋
間接比錢入藍屍袋
唔好食呀

呢個我都知 佢老豆好似唔知咩政協嘛
但老闆娘真係有心整個壇同貼文宣係舖喎

係呀 雖然唔知d錢落仔袋定呀爸袋
但佢之前黑到咁 難保洗白左個底
暗底變番藍都冇人知
當佢中立啦 始終樂富冇呢d小食

又鹹又甜黃藍都好 咁難食都唔會幫襯

唔會入去食正餐啦,依家成日都係food court丸龜,都唔知黃定藍樂富都冇野好揀